# Отчет по лабораторной работе №3
****
### Консольный вывод программы
NumPy
% женщин: 0.501460564751704
Средняя з/п: 108926.7541382668
Минимальная з/п: 20086.0
Максимальная з/п: 199900.0
Медиана количества проектов: 38.0
Среднеквадратическое отклонение кол-ва проектов: 21.854893661936664
Мода количества проектов: 65

==========================

Pandas
% женщин: 0.501460564751704
Средняя з/п: 108926.7541382668
Минимальная з/п: 20086
Максимальная з/п: 199900
Медиана количества проектов: 38.0
Среднеквадратическое отклонение количества проектов: 21.86021568652838
Мода количества проектов: 65
### Numpy
**Numpy** (*Numerical Python*) - библиотека, реализующая инструменты для обработки больших одномерных и многомерных массивов и матриц.
Содержит в себе большое количество высокоуровневых функций для операций с этими массивами. Скорость выполнения математических функций 
Numpy зачастую превышает скорость аналогичных алгоритмов, реализованных вне этой библиотеки.

### CSV
**CSV** (*Comma-Separated Value*) - формат представления тфбличных данных, где каждая строка файла - строка таблицы, разделитель может быть любым.
Бибилиотека CSV позволяет работать с файлами в CSV формате. Данные можно прочитать из файла, записать в файл.

### Pandas
**Pandas** (*Panel Data*) - библиотека для обработки и анализа структурированных данных. Позволяет использовать объект DataFrame
для манипулирования двумерными массивами данных, предоставляет средства совмещения данных и обработки отсутствующей информации, а также
для обмена данными между файлами различными форматов и структурами в памяти.
